[秒經］一人N個職場生存之道

如果自問唔係世界仔
同同事最好保持距離

不卑不亢
千其唔好講野太客氣
只會不知不覺間比人覺得你係下把位
好難返轉頭

諗到再講

做好自己本分

但亦唔好太自大同驕傲
只會乞人憎

我自卑

其實我都係
唯有努力學習點樣扮同真正變得自信

見高拜。見低踩

接受唔到

千奇唔好做得太快

慢慢做

比腦細見你handle到就加你workload

我都係

識做人好過識做野

老細嫌我慢

呢個真

唔識做人
成日係度諗點解有d人可以咁精
八面玲瓏咁

返咗1個禮拜工，上一份工同事好fd。不過新工好似冇朋友

未必係壞事

就出黎做野 lm

Me2
不過我依家呢份返咗大半年，無咩朋友
上幾份工啲人fd 好多，間唔中出來食飯

慢慢就會識到呢可能

其實八面玲瓏都可以做出黎既

唔好同同事太交心，有d人表面好nice同你好fd，其實係為左套料，是非當人情，就算同同事熟都唔好講太多自己野重要野，好易比人出賣

唔好搶人野做 不在其位不謀其政
唔小心成日犯

做人要夠圓滑 對人講人話對鬼講鬼話 同埋唔好同班同事講太多自己私人野 只會成為佢地日後既話柄 寒暄幾句就夠

廢人無論幾努力都冇辦法生存

Exactly

到你再做多幾年野就慣
始終出來做事同讀書好唔同